{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_033644",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C200021",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "동보성"
    },
    "text": "東宝城\\n\n江原道江陵市金鶴洞88\\n\n中華料理、11:00~21:00、火曜日休み、120席/部屋:5室、東宝城は1986年度にオープンした後、依然としてその場を守っている北京、四川、広東、上海料理専門の正統中華料理店である。 多彩な食卓料理、健康保養食、季節料理などと格調高い室内装飾で訪れる人の品位と集まりの格調を高めるために広い宴席を備えており、各種の集まりや団体の集まり、宴会などに適している。 江陵で最も有名な中華料理店で、外部の人や地域住民の足が絶えないところだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "東宝城はいつオープンしましたか？",
            "answer": "東宝城は1986年度にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "東宝城はどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "東宝城は北京、四川、広東、上海料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "東宝城の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "東宝城の営業時間は11時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "東宝城は火曜日は休みですか？",
            "answer": "はい、東宝城は火曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "東宝城には何席ありますか？",
            "answer": "東宝城には120席あります。"
        },
        {
            "question": "東宝城には個室はありますか？",
            "answer": "はい、東宝城には5室の個室があります。"
        },
        {
            "question": "東宝城はどのような室内装飾がありますか？",
            "answer": "東宝城には格調高い室内装飾があります。"
        },
        {
            "question": "東宝城はどのような集まりや宴会に適していますか？",
            "answer": "東宝城は各種の集まりや団体の集まり、宴会などに適しています。"
        },
        {
            "question": "江陵で最も有名な中華料理店はどこですか？",
            "answer": "江陵で最も有名な中華料理店は東宝城です。"
        },
        {
            "question": "東宝城はどのような客層が訪れるのですか？",
            "answer": "東宝城には外部の人や地域住民の足が絶えないところです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 175,
        "QA": 288
    }
}